王維基可唔可以買左壹傳媒

肥佬黎根本無心搞，股價日日爆跌
Wiki買左佢來做宣傳都好

利申：282股東

應該有協同效應

HKTV都燒緊錢 冇盈利過

之前配股集左5億，買起282都係幾億
可行

又跌一成

夠有突

合併啦

係肥佬黎無心機搞，抗爭咁耐唔識食住個勢
比錢都濕鳩過人